[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4820)

2

Fast

祝大家全羊

F

打舖機翻黎就8角
7.5 8.5 9.5 10.5 快手

lm

又開返多個角盤

樓主屌你開咁快

乜都比你嬴晒

諾高平最後計幾多隻角？

開返2個角盤

緬 7.5 gel 易到

臭格 -3CCCCCCCCCCCCCCCCCCC

９９９９９９９９

ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！！！

14

9c

999

臭格 -2CCCCCCCCCCCCCCCCCCC

99999
9.5 10.5

緬恩斯no goal頂唔頂到

12.5s都要叫，dllm

西乙客盤派錢

瞄住腳省
態度正確

危

睇返自己講過乜先 宜家又出黎攞光環
講晒兩邊你贏囉

係要咁踢啦 大王

7.5 8.5cashed
9.5 10.5

9.5 易到

刷完冰封 穩

2.5大未?

我了

留

Ok

嬴撚死人咩

2.5b 同 9.5b揀錯

我

對唔住大佬
果段１０分鐘受緊傷叫人唔好入住

Me

20分鐘8角 掂

輸撚左30k 要靠呢場同利華狂刷先搞得掂

99999999999999

我了 中咁多

狗會派on9平角未
冇$買

-1c 唔係冇呀

MAMA 勁能到
連推兩場追返再反CUP狗會

1:1未啊屌你

999-2

仲未派角 賭閪咩

１０ＣＣＣＣＣＣ

Lm

10

10...

10101010101010101010

臭格 -2CCCCCCCCCCCCCCCCCCC
面思斯 2NGGGGGGGGGGGGGGGG

10c

有谷？

臭格 -1CCCCCCCCCCCCCCCCCCC
面思斯 2NGGGGGGGGGGGGGGGG

角球無極限

15分鐘開9.5

10ccc
9.5 gel

好撚爽阿屌你老母

幾多角買角細

ok cashed
估唔到咁快

點敢追細

Hahahaha再追

臭格 -1CCCCCCCCCCCCCCCCCCC
面思斯 2NGGGGGGGGGGGGGGGG

有種你就冰撚到我30分鍾 !!!

13.5b追

緬快手入翻粒

冰到我12.5b 跳車ok?

中左注9.5
比埋個主ng 好wo........

角大先唔追

入波未

AGGER

一敏神

1:1末

一敏又西番 可以追你對家了

諾高平角球仲未派錢

緬恩斯下半場出黎勁左咁撚多

19聯賽係咁

未撚試過咁爽

13.5b?????

追和未 屌你

同韓職一樣

上半踢假

屌你 咁樣都撞射撞出界

識唔L識射門

屌係奧格空哂都唔入

你地追14.5B定2.5B

拉科

贏死你啦

屌佢老母緬入未啊

咁都唔入

角大等收錢喇，仲追14.5

一係12c ft 一係12.5高水俾我跳船

2隊一齊降班啦

臭格 -1C

年薪注位CHING有真飛未

奧格專登唔入

禁樣爆9.5cls

德甲兩隊d把握力差到

足爐

岩啦 上半埸係中埸到踼 呢家換番係禁區到踼
出晒CCCC 正!!!

跟咗你轟

-4c

11點西乙點部署好

送撚到門口都唔撚入

13.5b上船

有運有運

收左啦
想追多注

唉

買角又輸

一定仲有波入

蕯克達 俾力未

mainz換走35有機反cup呀

11c

１１Ｃ

一陣皇馬果埸好想又追角

11-3

11CCCCC GOAALLLLLLLL!!!!!!

11ccc
9.5 10.5 gel

追到死個一刻

11

全收！fat fat

上半場都穩, 之後補時2C都知GG

紐文大波

和先啦 低水ng 24

-3

哈比馬無出11號仔

買左主

1:1末啊

１２ＣＣＣＣＣＣＣ

12cccc

馬會係咪唔記得有開瑞超角球 屌你派未

12

屌你 入波未!!!

面思斯 2NGGGGGGGGGGGGGGGG

收錢算

啲把握力衰撚過學界

-2

會唔會20c咁玩法

12-2

希望緬恩斯刷角有回報

半4 全20?

如果冇果6分鍾補時 半2咋屌

咁既速度有機會。。。。
主隊傻撚左

屌你老母 角球發生咩事

呢啲先係足球黎架嘛

aik回撚到

繼續刷

又爆光。。。。。

會唔會出現傳說中20角

封盤..

傷左ONLY

封咩

狗會唔比人買

緬快手入波

主隊又受傷

奧格ＭＭＡ

Cup未

2.5含得

on9平咁耐都唔派角

以為支角球旗係中圈

好撚好笑 球証明明拎晒牌想俾 但即刻換走左 係球証面前行過都未俾到牌佢

客勝1.5 派錢？

拉科11111

2222

希坑極限禁屌

緬恩斯全隊死全家

唔準咁講

拉科222

拉科又有得追角大?

角大日

今晚想all in皇馬了

迫住要炒伊巴 唔係追唔到巴塞

拉科禁區內剷埋去好在球證英明咋

號外! 利華冇出保連奴!!!!

緬恩斯我屌曬你地全隊老母

力架剩係跑狗 啲智商

緬cup未

緬恩斯正氣刷角都有人屌

屌 又話數據下半埸必有波入
波呢?

希坑 入未？

緬因斯班黑鬼真心廢

2.5

數據係死 人係生

主隊開始無咩力
慢左好耐

仲有２個名額又唔換埋去

有預感哈馬比10分鐘2球

追和 收返半條屍

14.5b進場

跑狗嚟

緬83‘’ 1-1

不了

緬仔刷多兩角先

HI未來人

唔好

德甲會補幾多應該？入角大？

凈係識衝撞
毫無進攻章法

no goal頂實

主隊終於換人了
２件

掂唔到照比角

至少補４

西乙7分鐘三角 角大派錢？

黑撚到 無即個場西乙唔係角大

兩球遠射1球就掂唔到照比

8.5b送錢？

屌，

全日重心 希NG
5000

緬恩斯踢半分鐘就踢完左場波

又冰角

有預感臭格準備rc

緬因斯真係好閪

１３ＣＣＣＣ

13c

緬恩斯ng 2.5b

13-1

-1

Aik半一上高水有冇人要

入波未啊屌

射１５次４中都無一球

all in

屌係禁刷c做乜

希杭10.5角細

隨時2.5大都開到，個水位企得咁硬

緬仔-2

德甲比多角

計埋下場可能得

３０秒入波， 然後無波入
好耐無見過依Ｄ閪波

PPS過數慢過撚

但個賠率唔似冇入波

只能講句開波秒入3.5細1.97派錢

用即時

1-1

移民注左1.5/2b

西乙又玩唔入波

我睇賠率都追左主ＮＧ

諗起幾年前史達 2分鐘1：1之後94分鐘仲係1：1

緬恩斯上啊

整唔到
焗用PPS
十半入完到家陣都未有

屌 針閪晒

Gel

入錢再起

班黑鬼廢撚到呢

aik平半未

所以波台手足一路都講秒ＧＯＡＬ無好野

備註

存款生效時間
存款時間 生效時間
00:00-08:29 09:15
08:30-11:29 12:15
11:30-14:29 15:15
14:30-16:29 17:15
16:30-18:59 19:45
19:00-21:29 22:15
21:30-23:59 24:45

1:1未

針哂

即係今晚唔洗玩

用電腦版馬會好似係即時

冇錢了 今個月都冇錢過了

拉科開始上力但d波斬得好閪

15645572

05比多個角我呀屌你老母!!!!!!!!!

有角未

On9平啲角呢

垃圾緬恩斯入未

-2c啊屌

仲bin緊

-1cc

追和好無。。。

我求下你追和。

On9平d角仲未派？

快入啦屌

05 比多個角黎整個14, 屌你老母!!!!!!!!!!

仆街 遮漏左 咪推

角呢

1:1好唔好

球球都飛機
有病

諗起有場瑞超8x 0:0 完場3:1

Ccccccc

黑人真係唔識射波

爆完我12.5s就冰，正仆街

2c

追和未

乖啦, 整個角黎

個5號換出黎無腳好波

盤王哈馬比

比多角！

補幾？

支持

4min

第13角硬食 12.5死得咁慘

14角未呀屌你

爆我12.5

Me2

13C FT

希杭rip

未來人？

今日冇乜波好買 下體輸半仲諗緊點追

拉科可以gel得

俾人屌到

點解

15ft plz

角細比狗屌屌你老母

細注買3.98倍 no goal
收錢了

冇盤

客隊空哂中柱

14未

咪再賭啦

又黎

睇返書包個爐 唔聲唔聲又連炒

穩如哈馬比了

原來係你

德甲-2啊

追和。。。

Thanks ky

冇啦 下埸

拉科坐走望贏 真心

中場打邊爐咪算

AK係咁回飛 係咪代表下盤sure win

14c

14C!!!

1分鐘0:1
94分鐘0:1

15cok?

頭30秒入波 之後踢90分鐘無入球

14ccccc

再俾！

完了吧

14c感動

當時無入球幾多倍？

14C FT

有無同路追哈馬比角大

屌你老母

都好低

黑撚到

完場
no goal收錢

屌你球証玩野

今晚利華有冇人同路？

14c FT

完左場都有角, 好彩

有冇補時

同臭格好撚fd咁

皇賭會 12.5s夾14.5

12.5s 14.5b

穩魚細有冇同路

角球大細 星期日 10 緬恩斯 (主) 對 奧格斯堡 (客)
細 [14.5 個] @ 1.90 $

屌1球到尾

性交轉運啦

奧格好波
仲諗住應該和波

同路

ON9 嚇到個龍傻左

2張相一樣

秒入 原場都係呢個比數

佢老味叫對面ＧＫ行埋去
個ＧＫ呆撚左

行到埋去先話吹完場

利華串皇馬串皇蘇3串1
10 1 100

輸到個腦 跛咗

年薪注慘死

終於14

1分鐘的比賽 半細 全細 客盤都收到

人夾角佢咁夾 當交學費啦

LM

14.5s嚇到瀨屎，結婚既錢allin左

13.5S被絕殺

輸咁多場都係一注
呢200蚊抵玩啦

好慘

緬因斯球證吹雞幾好笑

On9平角仲唔派

頭先7.5 8.5 9.5 10.5 11.5 12.5 13.5中晒派一果個係唔係度

仲有希杭

on9平場角有問題?

皇馬宇宙大船

瑞超半大角大

派改運

冇諗過全部開對家 買單頭就真係輸死

aik

米蘭1-0 半大-1

我都比佢呃到

唔係我 我係等比人抽果個

On9平派角未

唔派冇得賭

西乙冰曬角...

雖然未追哂數 但咁都中到 要抽一抽

me

拉科唔使30分鐘已經做到無入球3倍

派完黑到依家

好耐無聽過呢個名

拉科8.5快大

me。。。

假象黎會有波入

西乙買入球有時都會有紅牌１２Ｍ開下
但買親角球９成都奶野

諾高平幾角?仲味派

All in皇馬 -1.5/2 算 陣間應該轉盤

知唔知點解？

因為未派我

再派or請叫雞會轉運

皇馬閪左大半季，我寧願唔賭都唔會買佢

主隊柱邊客隊中柱

薩克達俾多球啦

中

希杭入未

買開角細果個師兄今晚會唔會輸返出尼

有冇哈馬比手足

利華好深

幾多角入好

希杭 角細8.5

西乙3角之後冰角

角細手足 不過我10.5

444

哈馬比半大24

4c

差d入左8.5s

岩聽

穩如哈馬比 點輸

哈馬比大炒 快!!!!

運已轉
今晚再認真賭波

得

哈馬比上

哈馬巴助我起機plz

夏維斯傷完未

大大力轟落去哈馬比利華

all in 利華？

真

客隊上季作客15場失32球先入8球

正選

小gel一下

利華仲有冇出個個冚家產保連奴

04最入得波3個後備都無利華無出條撚屌保連奴

想戒賭咪出聲囉

場場都臨尾補時爆1角，點玩呀

old news

你個名

嘩個名...條友睇黎上埸射走你地多錢咁WO

有冇人買04？

希杭入波得嗎

大家好

又失控。。。

呢場利華個前鋒艾拿里奧其實同佢有得揮

5555

開新list
基爾❤️
特雷❤️
基維辛迪❌
塞圖巴爾🍺
樸迪莫倫斯❤️
比蘭倫斯❤️
貝迪斯❌
辛侯❤️
CF格蘭❤️
摩里倫斯❌
Rb❤️
利雲特❤️
現代❤️
三星❌半
海登❤️
奧斯❌
杜塞❤️
弗賴❤️
哈化❌
維拉❤️
加柏❤️
華拉度列❤️
拿玻璃❤️
大尻❤️
漢諾❌
卡斯❤️
畢包❤️
諾高平❤️
奧格❤️
拉科
漢狗斷我

捨得派角未

哈馬比半大呢？

04輸咗咁多場盤都唔使護級

前幾年04好勁 今年真係等降班

調轉買應該贏左錢

睡超

10.5b入

好多朋友今晚都訓身利華
勝在夠穏

勇士

哈馬比12碼

多左啦

你有睇個場波既話應該會同我一樣好憎呢條友

拉科快入

輸到 腦跛， 買完即刻知道出事

666

穩如___

666666

我有 我明

唔係掛唔想又改名

哈馬比１２Ｍ唔入

Fifa幾好用

穩如哈馬比!

ON9平去咗邊

Miss 12

我估利華今晚咁都唔蠃，聽日有好多人跳樓

係

miss 12碼個陷家產又係叫保連奴

個盤太深 下盤好過

單刀變角 禁區頂炒波底飛機

呢個真

利華半大生命注
死左今晚跳樓唔洗等聽日

對04咁都贏唔到 利華真係要落地獄

買盤算啦

真

哈半大未

已柯煙

04降班未輪到佢啦...上半季拎夠分輸極都未死..賣下分又得
利華爭歐聯位戰意都唔同...睇埋個陣只係怕拎3分輸盤

訓超入未 屌

屌佢老母西 快開大屌佢老母西 快開大屌佢老母西 快開大屌佢老母西 快開大屌佢老母西 快開大屌佢老母西 快開大屌佢老母西 快開大屌佢老母西 快開大屌佢老母西 快開大屌佢老母西 快開大

出kai係咪即係會穿盤

哈馬比上季10分鐘半大左啦

補4

屌你老母突然爆角

早買 果陣贏波起碼走盤
未撚驚過
最驚佢贏唔到

哈馬比-2 快手手手

史浩克練下心

癲 豬足幾十場刀買

哈馬比 大炒未

04點輸？

哈馬比12m miss
下盤

拉科-3c 點部署

希杭悶過閪

硬係覺得04有半格執

哈馬比角大24

賀銘年我屌你老母

屌你on9平仲未派

哈馬比輸一球先得唔得

哈比人都唔識入

得番4埸...呢埸04算最易食...連個往績都食撚住04
贏波上第4放開3分好踢好多

屌你老母哈比馬，榜尾都炒唔起

射失12碼

馬會輸左好多角

冇aik手足？

真
呢場贏唔到3 4球真係不如執左隊利華佢

叫保連奴既死全家

有

哈馬比保連奴死全家

好撚怕佢半6全8

哈馬比半細gel

西乙大波是夢？

哈馬比
miss 12m

哈馬比12m 都miss

我同角細有咩仇西乙屌你老母買左8.5s即刷3C

跳樓都唔掂

又諗返起全北汽車要爭冠軍

我幫你GEL啦屌
今日角細未撚中過

驚咪唔好賭囉

入10.5b 有冇同路

唔派點買利華

邊場

中左派，幫手集氣得唔得

希杭

哈馬比出絕招啦

哈馬比半和gel

西乙
得一場即場姐

半6全12 all in10.5

呢度應該無乜人買史浩克
祝買利華好運

似輸 邊有咁易反身

入左
半膽 利華入2，3粒
全場波膽0:3

咁快要反手

你都係5000架啦

屌你哈媽b

我都買咗

中！

8.5都驚未補番10.5s囉

ok

唔夠鬥志，贏硬應該派左先

唔係，幾倍

aik gg..

要左利華果場

得gchi

買04算.. 咁多下盤唔差在搏下

又話半大穩如哈馬比中曬伏

韓職個賽制ON9到傻

又中

Hi

哈比Ma快入哈比Ma快入
哈比Ma快入
哈比Ma快入
哈比Ma快入

哈比Ma快入哈比Ma快入
哈比Ma快入
哈比Ma快入
哈比Ma快入哈比Ma快入哈比Ma快入
哈比Ma快入
哈比Ma快入哈比Ma快入哈比Ma快入
哈比Ma快入
哈比Ma快入
哈比Ma快入
哈比Ma快入

Have

聽日開始又變波馬馬拉松

哈快入兩球先啦

Aik比人屌打ing

alk

我 比力

利華贏一粒都係輸半 好抵博

保連奴係fifa都有74㗎

我唔要輸！

史浩克04利華古遜

利華學下大鳩得唔得

銀河戰艦利華起航

開場客其他黎！

lm 同路

AIK 24

agree

唔買利華都唔要04

上左利華大船
都係訓先

真 aik仲要讓

今晚唔利華唔炒04 大把人跳樓

避算

上錯船 唉 sad

半場1/1.5 穩陣d都係

我第一個

哈馬比最後15分鐘 展示你之前既真正實力OK？

哈比Ma快入哈比Ma快入
哈比Ma快入
哈比Ma快入
哈比Ma快入

屌你老鼠一球都冇 1.5x on9

全場大心臟

On9平終於派

哈馬比-1 24

100% 魔咒

半大只需

哈馬比唔入比人入啦

利華入未

哈馬比半細竟然頂到

派左十世

呢場04 反底贏盤我即刻戒賭

Allin jor?

個個買利華，你咁樣好打擊士氣

練心開始

利華爭啲輸

你今晚都幾黑。。

想嚇L死人？

咩app

04差d

咩apps

可以咁講

G10OAL!

哈馬比一粒都冇 又針

04嬴波的話 波po暴動?

Feel到 我記得你講個個本同針左幾多
祝羊啦

你唔會係買左利華半客掛。。。

04幾勁

多謝

中完佐膠伏 2.5/3
決定睇晒第一輪先買睡超

哈馬比半大叫都冇得叫

上盤啊佢

盤

多左d圖

訓超訓撚晒?

哈馬比半大派1000算

仆街利華唔對路

頂多咪和04會贏到？

04禁屌

Aik入未

04 1-0

波po生死注 先黎上力

差唔多

lm我信奇蹟

利華係咪跛撚咗波都唔識射

光州 漢96 雷加 緬因斯四隊冚家富貴

利華出夏維斯唔通都要輸？

04幾積極

個人定曬

唔好啊

利華

04 閪多獲得唔得

哈馬半大我跳樓

利華做乜鳩

Aik半場1粒啦屌

04反底

哈馬比 零中龍

Kai哥未瞓醒

利華０射

支持 aik 入未

04 fg 似樣

邊個會買04 呀屌你。。。

04 8.5b?

AIK 半場唔入 下半就入夠3粒
利申 比佢撚過狗

發覺德國波好睇過垃圾西甲多多聲

04咁埸閪埋佢我買波衫整粒own goal 以後唔買對家，客其他年年買波衫

上左力 點同

認真呢
西甲好睇d啊

仆街 04似fg

德甲似英超

04 唔撚係依場先反底呀屌你

半大24

唔補時既波

04 快啲拎張紅牌先

04 goallllllll

未

幾場都00點賭

仆街04好似㩒住屌

西假好多都唔識入波梗係唔好睇

閪乙入波未

西乙尋晚全開加號
今晚想全減號?

利華又含得撚

5分鐘半大

利華入爆佢

訓超是但俾粒好唔好

西乙-2c

利華又要死全家

哈馬比半大到買波衫支持

又開始下盤夜

屌 你04咪撚扮正氣

有冇400早水 買埋訓

拉科88888 -2

連哈馬比都沉船

-1c

04 咪撚正氣

拉科中龍未

04下埸先正氣得唔得

早知9.5 2.4倍 8.5得1.9

唔使驚

好撚積極

04有啲睇頭

哈馬比支持左你咁耐 但都想同你講句屌你老母冇半大

04 雲達上身！！！

哈馬做乜9

利華半客派100

Aik 希杭

04 利華學頭場德甲刷角未？！

04 快雲達上身！！！04 快雲達上身！！！04 快雲達上身！！！04 快雲達上身！！！04 快雲達上身！！！04 快雲達上身！！！04 快雲達上身！！！04 快雲達上身！！！04 快雲達上身！！！04 快雲達上身！！！04 快雲達上身！！！04 快雲達上身！！！04 快雲達上身！！！04 快雲達上身！！！04 快雲達上身！！！04 快雲達上身！！！04 快雲達上身！！！04 快雲達上身！！！04 快雲達上身！！！04 快雲達上身！！！04 快雲達上身！！！04 快雲達上身！！！04 快雲達上身！！！

9cccc

9.5b 2.5 入?

利華射過波未

比04禁住屌

好

9c gelllll

派錢咁派

中場完全hold唔到波

未 13分0射

利華24

利華贏埋呢一次，最後一次就夠

04今埸乜撚野事

04踢到成隊拜仁咁

利華冇夏維斯？

04好撚多主埸雞 掂下都吹

哈馬比1:0

04食左藥

利華15分鐘shot都無

哈馬1:0

唔撚係下

04神打上身咁

唔明個數據點黎 利華65% 控球率？？

屌你老母而家先入把鳩呀

哈馬比半大-1

哈馬比

04反底？

穩如!!!!!!

哈馬比食屎啦miss12 半大比你玩死

哈馬比 goalllllllllll

利華回到即場-1高水 球半

9.5 2.65入?

隊04 踢L到拜仁咁

04 快失波烏龍紅牌！！！04 快失波烏龍紅牌！！！04 快失波烏龍紅牌！！！04 快失波烏龍紅牌！！！04 快失波烏龍紅牌！！！04 快失波烏龍紅牌！！！04 快失波烏龍紅牌！！！04 快失波烏龍紅牌！！！04 快失波烏龍紅牌！！！04 快失波烏龍紅牌！！！04 快失波烏龍紅牌！！！04 快失波烏龍紅牌！！！04 快失波烏龍紅牌！！！04 快失波烏龍紅牌！！！04 快失波烏龍紅牌！！！

哈馬比1球當2球唔得

失控

04 100% 莊家隊

on平派未

哈比Ma快入哈比Ma快入
哈比Ma快入
哈比Ma快入
哈比Ma快入

12m miss食屎狗

買咗幾多要咁嗌

訓超下半場中出4 5 6

04 快own goal!04 快own goal!04 快own goal!04 快own goal!04 快own goal!04 快own goal!04 快own goal!04 快own goal!04 快own goal!04 快own goal!04 快own goal!04 快own goal!04 快own goal!04 快own goal!04 快own goal!04 快own goal!04 快own goal!04 快own goal!04 快own goal!04 快own goal!

Aik 2.5大ok？

西乙突然咁多角

如果12m沒miss

賽前3格

派左

thx巴打

輸4注角球

戒角算

失控巴 你ig係咩

8.5 2.19了

拉科9c

今日投注左幾多

04唔好咁進取

琴晚角細日，今日角大日

04空難死全家

利華要半場完入一粒先有希望

屌你老母哈媽b

30分鐘 0.5足水

哈馬比半大又死一堆人

111111

11.5高水

練下射12m 啦dllm

拉科門前唔入

冇夏維斯？

屌 一球都冇

垃圾aik入未

我地講緊拉科果場係咪有啲誤會

失左縱

希坑有冇奇蹟

04 踢波入自己籠門未？

主啱啱差啲入

係就快

西杭唔入俾入啦啦

哈半大死得好慘

補04FG穩陣

屌你老母04

西乙快刷

04幾時12M 烏龍球 比利華入?

含得撚

角大100%

Aik都角大

係唔係咁勁呀

叫親保連奴都冇好野屌你老母 快撚D死清光啦

屌 紅咩撚野

補少少無壞

04 失一球先，之後再失多球，最後再失多球，之後先慢慢攻啦。。。。

唔係話今場冇出？.

點樣大

拉科射準少少ok?

尋晚大波咸禁屌rb比人秒入兩球
定啦

Jm9

咁搞又大唔到

哈比人個個

唔識貼圖 sor9

無球中龍 盲撚黎

洗唔洗咁黑

拉科角點步署好

細

22222

就咁貼仲可以點貼
Btw 事前飛gchi

利華半大好似有人生命注

04 輸盤，下場對法蘭我買你

+1

一黎就連輸 仆街 全日都開細

拉科入未仆街

又少一個巴打了

有冇角球指示

西乙角呢

利華都半大

04失波未，俾人12m 未？

有翻d攻勢

買左幾多

拉狗快入啦

幾多萬？

西角細100%

04 快撚啲拎張紅牌提升意志先

屌你老味點解可以20分鐘都冇角球

5000

利華上力了

利華半大冇得叫了 鳩落飛又西

西乙刷角

祝羊

有冇負債？

04 俾人入未？04 試下全部人企係到唔好郁30秒

04快失波

一敏買左半客睇黎凶多吉少

04 own goal 得唔得？

佢買左咩

04唔好扮強隊啦 完場咪又係輸

0:0殺撚晒補飛班賭仔

屌你咩04 失波啦仆街，係咪要屌

今場輸下場咪又係話04全輸盤點買

西乙真係養生波首選

利華ng

如果 0-0 ，聽朝睇新聞

買利華輸到好多傻仔破產

利華回到變半一，屌

04 害撚左咁多人？而家先黎正氣？我屌你老味臭

換五個真係痴線

希杭肯入未

0.5/1b有2倍

法蘭閪過04

入波未...

底線傳底咁

跟左你主盤 點部署

半客

kai真係吹大左

想 all in 重馬
求屌醒

西乙真係咁冰 0.5/1入唔入

04 失波吧，夠鐘了

半大穩陣

04好入肉

西乙係唔係注定無爆冷開半細 屌

上次對狼堡已經比利華伏咗一獲

04差啲入。。。。

NOW真係ON99，踢左就黎30分鐘都係聲話唔同步

主客都叫有過入球機會
睇下你搏唔搏

04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！04 失波呀，屌你老母！

想細注04 fg....

夏域斯同OZIL一撚樣 太慢 硬波就會收皮

細細地無壞嘅

西乙no goal唔係咁都收錢下嘛

04 俾人中出得唔得

睇下04班仆街可以跑幾耐，咪撚扮強隊

唔要差d

利華上場對地區球隊唔係咁 精神D得唔得 04同地區球隊冇咩分別

屌利華唔出失機王保連奴

而家成隊連機會都冇

買利華的人今年破產

拉科護空龍

算啦 幫sunny巴打下氣好過

好波係真既

04 拎紅，12碼，鳥龍，是但做一樣先

拉科-3C快手啦

有冇link

球探壞左

04 fg
8.5b

優越有

不如一齊上

04 個場咩環境？

西乙 可否冰角到完場

西乙咪撚冰啦

04 俾人入未？

屌你老母利華入未啊你老母冚家產妺你老母啊

利華支持者冚包散中
全年行衰運

西乙啲波禁撚閪 唔識入波架喎

開始想攻

嚇死 想咋?

想 但唔入

no goal咗燈燈佢

利華認真踢緊定Hea

利華禁區都唔射

乜撚野紐文西 對家紅都唔識入

鳩踢緊

西乙18分鐘 2c冇問題啦

無hea 不過攻唔入

輸好多咩你？

半0全3

冇場波如意

半和

上YouTube 打laliga live就有

夏維斯想點

2c好啦 唔好多

西乙00踢黎托撚柒咩

希杭準備入

贏一場輸一場幾撚咁閒， 唔係贏就輸㗎啦， 洗唔洗咒人成年行衰運

利華仆街死啦

I

球探04嗰到係咪調轉報

1001輸錢

1001

拉科細細個已經係西甲耳熟能詳
入未呀

Try

又0:0

1001輸一年

Yuit

反彈